羅冠聰去完聽証會走左 咁李卓人呢

李卓人好快比人拉?

尋日唔係被捕咩